［得償所願］無聊去高登睇下綠葉

見到佢開始自問自答推五葉草，真係痴線佬典範

得閒番下去探病

唔係痴線佬

更正好嗎

請更正你既說話